【2018樂壇年度巨作】RB - 《未來見》出咗MV! 好正！

主演：黃宗堯，陸駿光！

首歌好正

可做我

十卜

推到比全香港識

推埋比話香港冇人識作曲條on9識

日日loop

今年rb啲歌都好正
逆流大叔嗰兩首，城市當代配樂團

年年都keep住有正嘢啦
上年山河故人都正
前年有好天氣

香港作曲人可唔可以作返啲真係好聽既歌？

LIHKG @ Android

笑撚死人咩呢條友
居然話冇好旋律

未來見旋律正到咁都話冇好歌
我真係笑撚咗

山河故人上年冇十大我係有少少遺憾
唔係因為RB需要獎項去證明自己，只係一首咁好嘅歌值得比更多人聽到，而一個歌曲獎對獨立左冇資源嘅佢地係好好嘅宣傳
希望今年未來見可以填補返個遺憾
至尊歌唔敢望，但有十大甚至高位已經會好開心

呢首聽live好正

我覺得那一端好聽好多

推

不過公道講903已經當rb係親生仔咁錫
又出道到依家都係 前年飛天個走勢又係痴線
出道vs mr都照金
阿波羅十大第2 發現號3>3>3>3>1 sls至尊
兩次至尊碟 N次組金 1次最組
上年飛天3>3>2>3>2>3>1 咁上下嘅走勢
今年未來見計播放率都連續4星期第2
配樂團又十大AP, 真心算唔話得

講男人既友誼

推呀

我都知道, 所以都好感激903咁支持RB
希望會一路支持落去

再推

有3個Rb POST 推緊

今日係咁聽

睇得出903啲DJ真心鍾意未來見
個個星期都播到過左龍
獨立公司難拎至尊 希望拎到十大第三

SM Fans 但覺得 RB 今年表現出色過 SM
開始追聽RB舊歌

城市當代配樂團
得幾萬view...痴線

根本D VIEW 數同佢地MV的質數係唔成正比的

歌同mv都好高質
挾持雖然我麻麻哋 但mv都好正

契仔另計啦

Rb

配樂團其實都好正冇未來見都會拎硬十大

臨尾山頂個畫面睇到喊

其實山河故人都係16年 不過年尾出

lyric video破10萬！
mv接近7萬！

太少

好正，狂loop

推到1月1呀屌

居然唔冠住 至尊準備好未

至咩尊，叫容祖兒行開先

mv 300k views!!!!